做過百記/瘋宅嘅電話sales入一入嚟

係咪個個sales都有特定要promote嘅牌子，例如你去問sony就一定係交返畀渣sony機/熟sony嗰條友去serve客

佢地只係熟啲

係嘅話捉晒去再培訓啦，全部都唔識又要扮識

穿牌子衫嘅就係promotor 有牌子要sell
穿舖頭衫嘅就店員 乜機都sell

不過邊啲牌子多佣就緊係落力sell邊啲

百記LG機高佣，啲sales自然話LG勁

瘋宅三星高佣，咪主力三星囉。

原來係咁

原來百記仲sell LG,6年以想買sharp 電話，結果比佢推左買lg

係咁既咩 聽講係公佣 所以唔會特別去sell

豐澤跑公
百記跑私
唔係咁咩

note 8果期做過瘋宅

一部3星貴機好似賺30-34左右，算中上高，不過android中算易賣

華為啲佣都幾高，其他牌子一部廿蚊左右。

蘋果機一部先幾蚊佣，所以唔會推蘋果機，不過最好賣。

只做過瘋宅，公私都有佣，最好賺係賣手機保，一個保賺多過賣幾部手機。

聽朋友講果D係PROMOTOR. 你竟然都主動問起特定牌子機咪會轉介比果個牌子既職員介紹. HITRATE高好多.